Code狗想補返張Degree, 求Part time IT degree推薦

如題
HD仔做咗差唔多一年Code狗, 發現要升職加薪得快, 有張Degree喺手係好重要
但又唔想斷開工作經驗, 想一路做一路讀
Google過下啲資料, 叫做睇過SPACE, OU同City SCOPE, 但唔係好知報唔報得過
所以就想問下大家有無咩IT/CS相關嘅Part time Degree可以推薦畀小弟?

Shape

HD 既話如果揀ou, 唔洗hon, 讀40 credit 就搞掂

邊間邊科畢業，top up嘅話一定揀shape

TM SE, 同你係競爭對手

唔該晒, 我開嚟睇睇

edx讀個micromaster

我係想讀張有比較高認受性嘅degree啫, 我唔介意讀幾多Credit
但有hon應該會比較好...掛...我估

笑左，除左TY SE，其他都唔放在眼內
Btw shape full time 9個月搞掂佢算啦，4萬蚊畢業（好似係），橫掂top up都唔會點睇邊間，係bachelor +hon 就得

好, 上面都有CHING推薦, 我睇下有咩科啱自己先, 唔該晒

BTW你咁串睇唔起TM SE, 等我改名做IVE_TM_SE_打手同你打對檯

deadline

NANI

科就應對得一科係最相關，但有兩間揀，uwe/Coventry

歡迎一齊黎做SE打手

Vtc學店no deadline, 更何況係親生仔

巴打可唔可以講下se出黎撈成點

無咩特別, 大公司15K HD價, 朝9晚6(返10點半), 咖啡任飲咁解
但公司規模太大, 想用依家呢個位同學歷升職應該無咩可能

但當時搵工感覺SE係幾吃香, 搵10份有7份Offer, 雖然都係15K Code狗

邊區

可能係我寫低咗, 因為我覺得自己只係IVE仔, 唔值咁高, 所以Send親都寫15

非港島非觀塘非沙田, 唔講太多

係咪E字頭

有讀埋shape就唔同啦，16k都算低

唔大，但起碼係degree同讀多一年，咁15->16k個差距咪算低

唔係

幾年前HD無15 14都未必有

我同屆有d成績唔算特別好出黎都18k，試用都未過

8大degree都未必有

你講依家定前幾年

幾年前

咁我唔太清楚了

樓主有決定未

諗都唔洗諗

未, 仲諗緊讀I.T.好定Computing好

有興趣先computing, 應該偏向理論，冇就IT
我覺得

Coventry Computing? 聽講多code寫，正

諗諗下都係IT算
見到返青i 半個鐘都唔洗, 又可以選Cryptography同Big Data Analytics做Elective, CV睇落即刻型晒
而且有兩科Web dev可以輕鬆拉分
報科易讀嘅爆個4拎First hon, 之後想讀Theory先再讀埋Part time master

如果你講緊shape
Coventry(即係computing嗰間)係好過另一間U, 排名上times一樣(501-600)但係coventry QS排名高另一間幾百名(541-550 vs 801-1000) 甚至高LingU幾十名

分別在於coventry有一科英文作文要讀，另一間冇語文科要讀

嘩屌唔係下話差咁遠
但英文作文科...呢科我應該會仆晒街

見你話會上master? 噉冇嘢啦 用邊個都應該上到嘅

師兄我都係TM SE 今年GRAD,你搵10份有7份Offer咁勁嘅 我本身CGPA都有3.7幾,但又無收到U OFFER,諗住而家開始搵工番,問鄧Sir又冇咩好介紹,師兄有冇咩公司介紹會請IVE仔做Code狗的, 同埋想問係咪主要用jobsdb搵工?有冇其他搵工網推薦?

8月會有offer嫁啦，一定會有，最少都bu

我識人讀緊，我去sit過堂，同ive level冇咩分別，易到傻

有無人對另外三間有D咩睇法

一月頭BU interview果時表現好差

介紹就無咩, 我當時都係上Jobsdb search junior developer然後搵下邊間似有規模嘅公司就去apply, ASL, HKT, PCCW, HKBN之類
基本上CV靚靚仔仔寫下你Assignment學過咩, FYP負責過咩, Interview曬下你啲project, 講到自己好有熱誠, 好上進
咁多數都會有offer
FG搵工最重要都係睇你點畀信心個interviewer

其實我都想問下SPACE嗰間點, 但大家都好落力推SHAPE

雖然係我問大家有咩推薦嘅

當香港頭五間U都有類似嘅科
邊間topup其實都冇咩分別
都係冇人睇
仲要大公司更加唔睇
不如搏poly city好過啦